外交部：日本政黨要求當局取消習近平訪問 是慣於對別國內部事務指手劃腳

日本執政自民黨外交小組與外交調查會正草擬一項決議，強烈譴責中國制定港區國安法，要求日本政府取消中國國家主席習近平，以國賓身份訪問日本的計劃，據報決議最快下星期提交首相官邸。

草擬的決議提到，港區國安法生效後，多人相繼被捕，確定了很多人擔心的事，對此表示嚴重關切，又對香港今後的自由、人權、民主等基本價值能否獲保障抱有疑問，認為日本不能夠袖手旁觀，要求日本政府採取適當措施，保障在香港的日本國民，並考慮支持香港居民，包括向想前往日本的港人發放工作簽證。

在北京，外交部批評日本國內一些人，長期慣於對別國內部事務說三道四、指手劃腳、作政治炒作，認為這些反華表演對中國無任何意義，中方無時間亦無興趣理睬他們。

石頭呢腳呢?

日本同丹麥都肯收香港人 香港未來肯定好差

做唔成國賓

咁叻咪嚟囉

我唔撚請你白食白住係我內政囉

仲有好多非洲國家支持中國嘅！
唔去日本咪去其他盟友度囉
洗驚你日本仔？

安倍犯左國安法未？

無得食Omakasi 嬲嬲

點解訪日唔關日本事？

ok
靖国神社

在北京，外交部批評日本國內一些人，長期慣於對別國內部事務說三道四、指手劃腳、作政治炒作，認為這些反華表演對中國無任何意義，中方無時間亦無興趣理睬他們。

好典型既例子陰d陰d將共慘黨同國家劃上等號 反共=反華 袁弓夷嗰種將黨國分離既方針其實可以一試

又係同一句野

咁你咪自己坐飛機衝入去囉

成鳩日被害妄想

已犯，請港區國安將佢捉拿歸案！

日本政黨同日本政府講數
關你乜撚野事

中方無時間亦無興趣理睬他們
中方無時間亦無興趣理睬他們
中方無時間亦無興趣理睬他們
中方無時間亦無興趣理睬他們

宜家係唔歡迎你嚟 係日本內政
唔容許你支那說三道四

美國日本澳洲英國台灣呢排都搶緊石頭，石頭唔夠用啦

咁想去日本咪自己買機票book酒店囉
小學生都識啦

咁中方唔好再出聲

//中方無時間亦無興趣理睬他們。//

哼，我唔稀罕

成個小學雞咁

咁你又做咩堅持要去日本

咁你又去 屌你
人地國家唔比你去又嘈撚住哂 你牙堅一條友過去屌柒佢囉

議會唔指手劃腳咁邊個指手劃腳？
都on9

咁咪唔好去囉

唔係劃上等號，係黨大於國，如果你去YouTube翻睇2019年建國閱兵，三支旗 (五星、黨、八一軍旗)，係黨旗行最前，五星第二、八一最後，次序即是黨>國>軍，唔好忽視呢d細微野，中共好重視！印象中睇過以前老毛年代閱兵，係國>黨>軍，所以呢幾十年來，個國家已經被黨騎劫，唔止黨國不分，係直頭黨大於國！
有片有真相，從55:00開始睇：

執政黨黎喎

仲要係執政黨
根本就係半個政府

日本政黨
人地自民黨 係執政黨呀
大佬

唔比你嚟都干預

邏輯混亂
重作

習近平訪日係日本既「別國事務」

Up乜9

全中國既石頭比美國同台灣搬走晒啦

最好連支那人都唔好再去
抵制日貨

唔係一些人呀傻閪，日本超過九成人討厭中國，日本政府聽命於人民，依家係人民唔歡迎 中國官員訪日，

放埋cap圖，雖然角度重疊，睇唔到最尾八一旗，但都明顯睇到頭位係黨旗，後面至係五星國旗..

唔係條女飛我，係我飛條臭雞
死臭雞用石頭掉自己隻腳

你指人，人唔指得你呀

其實一黨專政 黨同國已經係一體 冇分別

唔同你講嘢呀哼！

比個落台階安倍啫 習刁去日本已經不可能

屌係咁嘅話，根本都唔需要回應

無記錯你之前係咪諗住返鄉下
而家有咩打算點

日本都叫慣於對別國內部事務指手劃腳

準備去美國讀書

在野黨只會嫌唔夠辣姐，而家全球鬥黃

我角度咁諗，如果真係黨大於國，呢九千萬黨員都係叛國者，從來只會一國最大，點可以黨最大？

而家唔係條女飛我
係我飛條臭雞
我無問題

斷交啦 咁都忍

支國撚有呢個觀念咩

邊個邊個內政

習大大自己買機票去

理睬緊嘅時候話自己無興趣理睬，咁似女人嬲嬲豬嘅時候講嘅嘢

冇好咁mean啦 人哋國家嘅議會嘅流程淨係得舉手咋 唔知好正常啫

係咪坐住咗個腦
零秒自摑嘅嘢都寫得落篇稿到

反華表演=犯咗國安法

求問 外交部今年會講幾多次指手劃腳多少次

有冇搞錯 關你咩事

不如粗粗地，
落機去免稅店買啲手信，就原機返啦

同日本斷交羅
中共要打美國啦
中國要統治全地球
小日本算得上咩丫

俾邊個入境訪問係日本內政
日本根本係唔駛問過你，要求取消亦都唔係同中國講
自己伸個頭出嚟講，之後話無興趣睬人

一個鬼子也不留

佢地有撚哩個概念咩

在北京，外交部批評日本國內一些人，長期慣於對別國內部事務說三道四、指手劃腳、作政治炒作，認為這些反華表演對中國無任何意義，中方無時間亦無興趣理睬他們。

咪理咗

國際毒撚 酸到

小日本係敵人黎
中國人唔好去送頭

奧運條數仲未同你計

戰螂

日本都唔想你訪問，好心自己檢討下自己......
支那外交部就係成日挑起國際爭端嘅窗口，外交人員又冇禮貌又冇外交禮儀，一d都唔識大體，說話尖酸刻薄，處處挑機，今日支那被各國圍堵，好大程度係佢哋招惹返嚟，再加埋啲大外宣，令各國更加討厭中國......

日本作為香港前前任宗主國，有權利同義務執香港手尾！！凡喺昭和16年12月25日至昭和20年8月15日於香港出世或者生活嘅，都係日本籍人士，佢哋嘅後代(包括我)都應該享有日本永住權同國籍！！！請日本政府負起責任！！！

你依家咪理緊囉

所謂日本政黨係執政黨喎

自己國家要求自己首相唔去都關你事啊？

唔通呢篇文用念力0秒就生到出黎

中方無時間亦無興趣理睬他們
咁佢應緊邊個?

又干預日本內政

甴大大幾時去啲窮撚國家個山洞做國賓

説三道四

Patrick star

自己book酒店
自己搭車
自己申請簽證 仲要比人拒簽

屌金絲貓！

佢的確係真小學雞

依單嘢日本迴響好大
你睇下views數同like dislike及comment

呢度都屌撚到仆街
話夠膽黎既話就去機場掛天滅中共旗迎接，有個仲話要投石

跟住仲有大量屌鳩焦日新聞奶共刪留言

好撚好睇，睇黎有啲日豚都開始醒
知道親共同奶人民幣唔係正途

くまのプーさん来日反対

屌，愈睇愈好笑

叫安倍去東京迪士尼啦，個度都有維尼

在北京，外交部批評日本國內一些人，長期慣於對別國內部事務說三道四、指手劃腳、作政治炒作，認為這些反華表演對中國無任何意義，中方無時間亦無興趣理睬他們。

你自己咪對人說三道四 指手劃腳囉